Reasons behind the demolition

We are not rioters, we just target RED and BLACK object.

Maxim's Group
Annie Wu Suk Ching, Maxim's founder's daughter supports Hong Kong police using tear gas and rubber bullets on United Nations Human Rights Council. She also smear and suppress protestors, accused that students are controlled by someone behind, threatened to dismiss students and teachers who went on strike as a secondary school supervisor.
This can explain why protestors are targeting Maxim's, Starbucks, Shake Shack, etc.

FULUM Group Ltd.
Fu Lum Group Ltd. is owned by Fujian clan members. Fujian triads gathered at Foo Lum Palace in North Point on 11/8. Later that day, lots of Fujian triads attacked journalists and youngsters outside Foo Lum Palace. They hid inside Foo Lum Palace after where seemed to be their base.

Office of Pro-Beijing District Council Member
Pro-establishment camp support the extradition bill and Anti-mask law. Deprive Hong Kong people of our rights and spread inaccurate news deliberately smear protestors.
Pro-Beijing District member Ho Kwan Yiu collude with Yuen Long triads, lead to the terror attack on 21/7. Innocent citizens were seriously injured by those white-clad gangs. HOWEVER, NOT ONE triad member has been prosecute by now.

Liberate Hong Kong
Revolution of our times

most info. are referenced from the internet.
from anonymous